有冇人都係咁

如果自殺唔痛會即刻死
點解可以咁垃圾連死既勇氣都冇
明明已經冇哂希望咩都改變唔到

加油！

我都怕痛!偏偏成日搞到自己心痛 咁好咩
巴打 你唔係一個人 加油

留低先需要更大勇氣，唔准死
有咩唔開心響度講先俾個抱抱你